我 budget 有限 買左部 Samsung galaxy A40s 有冇巴打用緊 好唔好用？？

用途？

影相好少少,WhatsApp,YouTube ，文書
返工上堂 用

夠做啦，甚至乎求其買部小米one plus都得，不過唔買國產機就係買三叔啊series就岩

希望冇伏

Google search a40s 好少香港人討論

Bomb!!!!

咁快俾人負評

2016前買左部小米5玩
用咗1年多少少壞左

無所謂，講事實姐，本人都唔會買大陸機

都買咗啦
買咗先問
唔好係咪諗住掉咗佢

當然不會

咁睇唔開...
A60好好多...

垃圾
得個電多

聽講A70都死機

好過40s先
中價版s10

我等A80,90

想問下a40s買黎打下傳說得唔得